====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: — la simultanéité des informations ,  l ' accessibilité immédiate , notamment lors des débats « interactifs » avec les acteurs du projet .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

